dalla dalla 4k fancam (ryujin & yuna only)

j die me

Yeji 都好正

lia yeji搵唔到4k

睇完更加覺得吹大左

新fancam
上次雙馬尾 今次單

Yuna系

牙真好似mv靚啲

想比佢地吹大

牙真係含蓄地靚 唔係好標青好似irene個隻靚